★[沙中線］不滿大判拖糧18個月欠薪二千萬 工人衝馬路抗爭

「有汗出、冇糧出！」烈日下，工人一度衝出馬路呼喊。港鐵沙中線馬頭圍道一個水務工程地盤，因大判欠薪爆發工潮。承判商（大判）三星、新昌公司被指拖欠十多名工人18個月工資，涉及2300萬元。大判拖數期間，二判業成水務工程有限公司一直代為支薪，工人對大判的做法感氣憤，質疑港鐵監管不力。

有samsung份

有冇Apple?

mola mola

手機股全滅

仲話想吸引後生仔入行

只要有工返 哪怕無糧出

拖18個月

一年半無糧出都得

工人有糧出喎

大判拖數期間，二判業成水務工程有限公司一直代為支薪

嘩cctvb封鎖新聞

重睇啦

二判都幾堅硬食左二千幾萬

Btw
辛昌林生仆街死啦

Shamesung:

18個月都同辛昌頂都算唔話得

SCL1109, 大判45憶中標，你可以諗下二判有幾多錢

算係良心公司了 難怪班工人會幫二判走出黎啦

淨係做水喉會有幾多呀

說好的前途好呢？

冇睇好耐

地盤佬：我XXXX一工 大把錢

間二判義氣仔女黎

有無巴打係新昌做？d bonus想拖幾耐

頂18個月

懷疑你沽空手機股

你日日睇都市閒情

二判咁夠雷？

秒

新昌仲未玩完

二判咁有義氣

二判拎到2000粒出黎頂都幾夠雷氣

二判出番糧俾自己d伙記有幾有義氣呀
只係佢收唔撚到數姐

10幾名工人
18個月
2千幾萬

1個工人平均月薪有幾多

頂20m 糧

老綜貓警惕工友!

你唔係仲諗住有得出下化

點解咁多人覺得二判係頂足20m，擺明就係頂唔足先有工人示威

雖然一早預左無，不過條氣好唔順
告9蔡健鴻工程師

搵呀林生好過啦
垃圾大陸佬

新昌工程界個名臭過糞渠, 全部都唔接佢生意, 一係就要開LC

兩個都咁pk

開唔到LC啦

佢仲投到野返來做再講啦

2300萬18個月
當19個工人
月薪都有6萬幾

個tender list